做老千眞係好過做皇帝

你哋睇啲傳銷撚金撚
個個都幾撚富貴

但係生仔冇屎忽呢

好多都係道具黎

無限極（中國）由李錦記李文達四子李惠森，於1992年在廣州創立，進軍中草藥健康產品業務，從事中草藥健康產品研發、生產、銷售及服務，其後將業務由內地推展至香港、東南亞、加拿大等地，通過數碼直銷模式不斷拓展。

在《2018年全球直銷百強企業》榜，無限極以2017年獲得39.2億美元（約307億港元）的營業收入，超過安利成為全國最大直銷公司。據網站的介紹，旗下產品圍繞4大範疇，分別是健康食品、護膚品、個人護理品及家居用品。2015年無限極為獎勵員工，組織了旗下12,700名內地員工遊泰國，動用110班飛機、400輛旅遊巴，豪擲逾億免費去芭提雅六日遊，成為當時泰國重大社會新聞。

香港14K最強勢力的一個分支，一定屬九江街14K，九江街的代表人物「劉安」，出名「最疊水」（有錢） 。
劉安真名劉國安，憑藉「食腦」脫穎而出，他猶如電影《黑社會》古天樂飾演的「Jimmy仔」，身家過十億在幫中成名。黑道中人早前已替他起朵「劉五億」，並與城中不少富豪來往甚密，羅傑承亦被傳是他的「晚輩」。
九十年代，當時只有三十多歲的劉安，由黑道殺入金融界，藉着倫敦金的法律漏洞，搖身一變成為金融大鱷，縱使多年來成為警察的眼中釘，但劉安一直在置身事外。

上環都要喺月台出口牌都要寫

無極限廣場

前面真係想加個 on9 落去

人地扑野享受過程 唔係要黎生仔

生愛滋啦傳銷狗

想入行

傳銷同倫敦金一定有勾結黑社會勢力的
因為成日有人上嚟嘈要攞返錢
到時咪搵啲老黑凶佢哋囉